求救 畫面卡住唔入Window

最近砌左部機 裝完Window 關左幾個鐘之後 再開就卡左係尼個畫面

風扇 Display 都正常有轉

重新開機可以入到Bios

想問可以點解決

List:
1 x AMD Ryzen™️ 3 3400g
1 x MSI B550M PRO-VDH WIFI Micro-ATX
1 x Corsair Vengeance LPX Black Heat spreader, XMP 2.0 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
1 x crucial pcie g3 1x4 M.2 nvme
1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
1 x ASUS ROG Strix 550W 80 PLUS® Gold Fully Modular
1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
1 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan

B550 正常唔支援3400g wo.....

邊間砌架，b550 應該用唔到3400g

仆街 比人水左 落鋪頭屌屌佢先